В этом лабиринте много разных поворотов. Но вот тебе рецепт, как его пройти:

```
Вправо 15
Вниз 17
Влево 2
Вверх 9
Влево 13
Вверх 6
```

## ПРЫГАТЬ НЕЛЬЗЯ

А чтобы не писать много разных циклов, напиши отдельные функции. Я тебе подскажу. Вместо того, чтобы писать два цикла для перемещния влево, можно написать такую функцию:

```
def left(i):
    for _ in range(i):
        hero.left()
```

А затем вызвать её `left(13)`. Для остальных направлений нужно написать точно такие же функции.
